美斯入到波 我抄哂全部波台手足名

講得出 做得到

入波出局

美斯帽子, 3:3 打和, SUPER!!!

ok

入波出局抄兩次

哦

lm

Lm

lm
呢個易過阿根廷出線

抄啦

抄我抄我

你個25仔唔係去左南美嘆世界？

今晚等25b教訓下美欺

LM

多謝

走數死全家

樓豬抄撚定

OK

留名睇走數

買定紙筆啦

正呀 抄定先都得

樓豬抄定先

劉明

留名

印定佢出黎先

入波=贏？

認真？

.

好

你要咁唯有成存你

hi

派錢

唔好走數

好！

咩叫波台手足
定義?

lk

own goal

mayu

被換出

留名等你抄

抄定先啦

祝你唔洗抄

收到風今晚美斯hat trick
樓主你仆街了

帶帽出線抄三次
帶帽出局抄四次

支持

係咪一球抄一次

全部波台手足

又黎

又留名

留名跟進

樓豬

Ok

全波台有幾多人

抄靚啲

美欺好似今晚會入 6 球,
不過冰島好似會贏 7:1

ho ball

入自己龍計唔計？

係咪都留咗先

係咪要改個長啲嘅名

Go ahead

留個名先

I 留名

聽住先

2&b

樓主肯抄 我抄double

L個M先

留個大名比你抄

留底個名

L個靚M先

入波出局冇壓力

Ho ar ho ar

好易姐

是咪入咗

抄緊未

唔唔唔唔唔口

而家開始抄，或者天光前會抄得哂

咪潛呀你

唉屌

大家排好隊

快到

抄啦，柒頭

抄呀

good

截龍未？

留名 慢慢抄

Please 抄

抄入波前

記住抄我牙

👍🏻

加油

抄到手跛

幫你推

畫埋emoji

好似有排抄

Lm thanks

留名先

7頭,係時候找數啦
仲唔快D抄

恭喜樓豬，記得找數丫

等我改個多筆劃嘅名

抄未

😂

我個名四個字架咋 唔該哂你

找數未

找數

入咗

咩叫全部？

抄啦 抄埋 Argentina 3-0 Nigeria

抄埋我個名

Ok lm

Go

推

多謝手足幫燈 我幫你抄少少啦

樓主我們到了

嚇死

希望隻手唔好咁攰啦

番個靚名先

抄得

走數者一周內全家死清光

加多個名

嚇你老母臭化閪

樓主

抄啦柒頭

留名等睇走數

有請

Ko

lmlm

樓主肯找數 我抄多一次

so9sad

Hi手足。

隻手開始抽筋

抄埋唔該

抄埋

唔該

+1

抄緊?

真男人 我睇好你啊

好在我id都幾長

辛苦曬

抄啦屌你

麻煩曬

Thx

抄la仆街

Lm走數

個名有少少長

清好波

G持

麻煩晒

抄啦嘛

辛苦哂巴打咁樣燈阿根廷 用心良苦

出到線幫你抄d?

抄埋我啦, 樓豬

抄啦屌你老母

抄啦7頭

走數正契弟仆街冚家剷生花柳

Hi 巴打

tgx

俾個like你

我個名唔係好多字姐

幾時開始抄？

抄緊

留個名

1000個名姐

中場休息可以抄喇

Fk off

樓主記得找數，再入不如抄多次

抄左幾多

抄左未

抄定先啦清

唔洗抄我
要佢入波得喇

Good

麻煩嘛

寫靚啲

入波出局 冰島加油

手軟到打唔到丁鳥

寫撩啲都得

吓抄咗咁少咋

唔差在，抄埋我個個啦

輕鬆留留名

又要找數

lmlmlmlm

係咪有人抄名

抄我個名辛苦哂

抄住一半先

屌你老鼠斑，係斑呀罪你從頭抄過！

陳耀

比你完場先抄啦

我要搵返我個名

你仆街啦今次

三個字咋

辛苦哂

留名!

樓豬chow緊？

真男人

抄都抄得開心

又唔洗抄啦

抄

抄完未

我叫上野餐廳

第一百個 抖下先

寫埋第幾個留言啊
BTW找數

好彩未爆post

l m

我唔係比左500萬你返南美咩

支持找數真漢子

Ching辛苦曬

唔好呀

準備抄2次啦樓主

精彩

樓主加油

加d比你

抄到邊？

見樓主肯找數
留個名先

真漢子

Lm睇找數

義和B

Hi

炒未

我們到了.jpg

抄我

耀哥你點睇 黑到仆街

我

慢慢

辛苦樓主

笑

push

pish

Push

走數喇仆街

可以踢多場先回家

多一個唔多啦

1000個名有幾難

抵啦

推到你仆街

抄！

即刻改返個長D既username先

開始未

隻手攰未

加油呀

實支持你架

睇嚟都係走數

走數生椰菜花

幾時找數

找緊

唔好串錯字

幾時到我

THX

咁我唔客氣喇

我陳耀從不走數

樓主抄完記得引用返我
我想睇下你手字

抄抄抄

尾班車

抄啦仆街

順便抄埋我

莫講話打牌 打飛機都冇時間

抄埋我

抄咗

你死啦 抄定先啦你

係全部wor記得

好波

寫好小小d字

快啲抄

等埋仲有我

樓主真漢子

加油！

唔好抄咁快

繼續

輕輕lm

樓豬抄緊未？

Lmlm

樓明

請

樓主已深潛
連登勿認真

😎

除咗恭喜之外都唔知講咩好

找數呀 出來呀

真漢子

抄埋我唔該

細佬我岩岩加入

學生妹食家留名

樓主找數真漢子！
黎打氣既，不過都要抄我！

係 依條友真係抄到打飛機都無力

樓主找數真漢子

今次世界盃不得不配服樓主!

找數啦

到211 晏少少再抄

樓主d字都幾靚幾認真

多謝樓豬

gg

抄我唔該

賤種蝗正一怨婦

又要抄幾千字

Me

抄我個大名thanks

抄一次都好

年輕人 真喺衝動

花迷呃名抄

找數真漢子

有人要抄double了

樓主今次pk了

要抄了

屌

本野咁厚，呢兩年莫講話打牌呀，打飛機都唔得閒

留名等1001

找數找數

寫靚d

留名待正數

快抄快抄

唔係每人派一萬 應該唔會廢撚到走數呀吓

抄啦撚樣

尾班車留名